［JJ插沙求教］睇唔到蘋果啲動新聞

上兩個月開始就成日都係咁
load唔到佢個player 顯示error
有時甚至連個黑框都冇
直接一片白色

其實唔至appledaily 有時其他網都係咁

已經試過用IE del咗adblock 重新安裝chrome 同閂防毒
結果都係唔得

想問下仲有咩有機會同佢撞咗出事

自推

推

Chrome, 禁F12, 去console tab, cap上來
用咩DNS? VPN? adblock?

VPN用nord

唔該晒巴打幫手

有無關左vpn再試

有啊 閂過vpn同防毒都唔得

有無關左卡巴斯基個extension再試

都試咗 所以extension都閂晒
試過用ie都係睇唔到
所以我估應該唔關chrome嘅extension事

你有AdBlocker? 試吓熄左佢再Refresh